不近人情

最近公司有人偷錢，有齊證據，但公司都唔撐怇，唉.....

咩啊 點解佢偷錢公司要撐佢